{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30301",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어성일식"
    },
    "text": "魚成日食\n住所:ソウル特別市江南区新沙洞623-1\n基本説明:寿司と刺身を2時間食べ放題にするディナーおまかせで話題になったミドル級寿司だよ。 個別仕切りが設置されたカウンター席でプライベートな食事を楽しむことができる。 テーブル席とルームも備えており、各種ビジネスミーティングや客の接待にも適している。 無制限のおまかせはカウンター席でのみ利用可能である。\nメニュー:ランチ寿司おまかせ（4万5千ウォン）、ディナーカウンター刺身おまかせ（10万ウォン）、ディナーカウンター無制限おまかせ（13万ウォン）\n価格 : 10~15万ウォン\n駐車:バレーパーキング\nアクセス:聖水大橋南端交差点から島山公園交差点方面に直進すると右側\n営業時間:12:00~15:00/17:30~22:00 I 日曜 12:00~15:00/18:00~21:00 \n特徴:ビジネスダイニングに最適な、インテリア - 和風、プライベートルーム付き、バレエパーキング、カウンター席付き",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司と刺身を食べ放題にするディナーはいくらですか？",
            "answer": "ディナーカウンター無制限おまかせは13万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような席がありますか？",
            "answer": "カウンター席、テーブル席、ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "おまかせはどの席で利用できますか？",
            "answer": "無制限のおまかせはカウンター席でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は12:00から15:00までと17:30から22:00までです。日曜日は12:00から15:00までと18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "聖水大橋南端交差点から島山公園交差点方面に直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "カウンター席での食事はプライベートな雰囲気で楽しめますか？",
            "answer": "はい、個別仕切りが設置されたカウンター席でプライベートな食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のメニューがありますか？",
            "answer": "ランチ寿司おまかせ、ディナーカウンター刺身おまかせ、ディナーカウンター無制限おまかせがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはビジネスダイニングに適していますか？",
            "answer": "はい、ビジネスミーティングや客の接待にも適しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビジネスダイニングに最適なインテリア、和風の雰囲気、プライベートルームがあること、バレエパーキングを備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 409
    }
}